為咗學術台多元，我哋要包容學術台戇鳩

我有位朋友成日話：「我好鍾意戇鳩仔㗎！因為佢哋嘅存在令個社會變得多元。」
我呢排上下學術台，終於明白點解佢咁講。
如果人人都只係相信真嘅嘢，咁每一個人都會持守同一套belief，大家講嘅嘢都會係真嘅，變相個世界就會變得好悶。
作為一個physicalist，我當然會覺得New age撚、耶撚戇鳩啦，但係佢哋真係令社會嘅文化多元咗，豐富咗，都算貢獻良多㗎
而有啲極品如滴愛滋病血落海，粵語作為母語害撚死人（而個樓主啲英文知識連小學雞都不如）更多擴闊咗我對戇鳩嘅想像。
我覺得我哋應該將呢啲戇鳩仔珍而重之咁放喺動物園入面保護並欣賞。

做乜鳩

[奇文共賞]
[奇人共賞]

“Logic will get you from A to Z; imagination will get you everywhere.” —Albert Einstein

順手包容埋啲陰毛論撚

i agger with you

呢句正喎清